太子要人！急！

死人花都拆 我屌你老母

最令我心寒係有幾個後生細女係到幫手清

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

真？

推

再推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

問佢係咪拎返去俾老母用喇
呢D呀叔一講到佢老母就好似啱啱戒奶既細路咁

push

真 我屌

我啱啱同佢講 你老母等落地獄啦

真

真係cls，有破壞無建設就係你呢d廢老

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
Twitter 文宣又無乜宣掦新屋嶺義士被打強姦情況

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

隔離仲有幾個後生巴打一齊屌但唔夠人
有個兇殘南亞

買過再插

紋撚曬身 係到我兇我隔離個巴打
但個Ching 好撚型仲繼續屌佢

真啊

圍係冇用
私了

咪由佢哋拆

今晚再插

私了

支持私了

Push

隨便佢清，班人一定遭天譴
我地再擺過就得

屌你老母 咁cctv交出嚟未呀 有無證據證明未死呀

咁你搵左老豆未?

現場有手足去左買花
已經插返大約 60-70%滿

唔該曬巴打

do both

尋晚做完法事, 今日就跟手清花

應該有錢收

死人花都拆 我屌你老母

黑警殺完人心虛請返嚟拆㗎啦

睇住係咪D花舖自己搵人清再回收去賣
CLS

唔係咁癲呀

失你老母焦？咁大單核彈
依家叫黨鐵攞呀
問我哋攞做乜撚？傻鳩

又佢拆
硬碰無意思

做得出呢d野既人真係死十次都唔夠

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

等天收
祭品都搞～

佢地應該真心
今日頭條日報大大張聲明
由何柱國寫
話要小心假新聞
以訛傳訛
廢中廢老自然會行動

其實佢地每出一次文章
目的係帶出一啲訊息
帶動風向令佢地班冇腦人士作出行動

亦都可能係路過唔順眼就拆

死人野都敢搞
屌你老母夜晚真係訓得著？

為咗少少錢做埋啲陰質嘢

有冇諗過港共咁頻密出動佢地 一定有事
我地唔好同佢地嘈 係一個莊嚴既地方 夜晚再獻花

買左200枝再擺過

應該唔係路過 成班有組織係到

但你又叫唔到佢地停
連英國都未為香港立過歌
連登仔就推出國歌 會唔會踩咗界？
流行歌 進行曲可以

死撚開屌你老母 一睇就知你係失焦撚

有得佢拆，拆完再放過

幫佢加幾個字寫五大訴求缺一不可
佢咁啱舉五隻手指

有巴打放緊了

掂

你有冇驗過dna?

有影到相就放晒上黎 唔好遮樣

死人都夠膽搞

死撚開啦 你好煩

‼️‼️澳洲聯署‼️‼️

依個都係好重要，係推澳洲去庇護港人，如果你都認同港人應該被庇護，請唔好吝嗇你既簽名，任何能救港人既方法，希望大家都能夠支持🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

‼️‼️簽署後，需電郵確認‼️‼️

清明佢唔使拜山

帶埋手套清，有備而來！太子要人啊

佢落地獄 無得拜

我叫佢地停的話
一堆人衝入黎屌我5毛 話我熱狗
唔好唔記得
人權法未立
人權法未立
人權法未立
人權法未立
人權法未立
人權法未立
人權法未立
有冇得加辣都未知
咁快自high
仲話抗爭唔使咁苦行
但都唔係嘉年華架
我一開個Twitter 全部國歌
我屌佢地老母 新屋嶺又唔見佢地share

有南亞人，成班有晒組織實有收錢做野

其實本身真係要清 枯就惹蟲又臭
人地清完你再插咪算

唔撚係呀

免費有人清仲好，係時候換新花

仲要有曬手套 十幾二十人

係咁做

其實佢地越係咁密去拆花就已經可以好肯定太子有死人
支那賤畜藍屍一定會有報應

D花謝晒，會有蟲發臭

做得好 你老母係人都屌得 唔驗下你老豆真係唔心安
咁你老豆有冇驗?

支共式毀屍滅跡
任何有機會俾人留意或聯想到真相嘅物品都要毀滅

燒焊、釘膠、拉爆鏍絲整返個祭壇！！

死人花都拆
俾鬼纏呀

再唔係倒埋石屎

唔係死人點解會有花係度呀傻鳩
唔係你老母做雞又點生你呢條打靶仔出黎獻世呢請問?

客觀講事實唔岩架

藍絲仆街啦

Dllm 推喔

由佢哋清 慢慢影佢哋大頭 下次貼埋出嚟

其實塞撚哂蕉嗰個會唔會係你呀麻

聽講有午餐肉就屌得
你老豆又冇CHECK DNA 你好意思跟你呀爺姓既
你老豆知唔知自己可能係日本仔黎?

啲人頭要報去報料熱線。話佢地大嗌口號，滋擾居民

屌 太子又出事

手足死左都唔會放過依班人

係咪有狗又黎咗

搞咩

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆